【1.29大三罷】小弟已經射左波，你呢？

小弟係一個手停口停d打工仔，之前幾次都罷過工，食少左幾餐，但係過到日子，無悔。

大難臨頭，唔知講咩好。食少兩餐唔會中肺炎既，哈哈哈哈。如果真係咁唔好彩既話，我會做鬼搵返班黑警同支那狗算賬。

我地走過左夏天同秋天，衣家捱埋個冬天就會春暖花開，我地一齊走落去啦好嗎？

光復香港，時代革命！

但要記住罷工唔係罷一日

當然啦！